
                      Suerte que la he visto en la semana del cine y me ha costado la entrada 2'90€. Invertir vuestro tiempo en observar un camino de hormigas, es mucho más entretenido, didáctico y sobre todo.... GRATIS!
        
            